[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5509)

誤中 原來想入嚟勸交

下

1-1了

屌你老母扮咩和事佬

我阿哥又傻咗 唔好意思🙏🏻🙏🏻🙏🏻

細佬！

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

又比人汁雞

嘩
光速2-1

河内足球俱乐部 (女) 2

PP河南 (女)

半大!

too long didn't read

邊條茂李鬧我差b

same

1-0

169

我

慎防外圍投注

169！

邊個話你

樓主係戇鳩 請各位見諒🙏🏻🙏🏻🙏🏻

新人留名
各位ching多多指教
波post有咩要注意

你咪撚扮我啦偷名狗

ching應該識字掛

自貼先

重點買咩

喂你認錯bb

再追細好似要驗腦

路！

ok收到

打機？

Del左lol fd了再見

C打你好
波po有好多黨羽 唔可以得罪佢地
例如花字頭 新字頭etc.
有咩唔明歡迎tg pm

你點知的

兩場女人都係靠12m

小心波台風紀馬會黑名單

讓咁深都無2粒

上round仲假，半0全唔知幾多
啲女人真係好撚蠱惑

0.75請老母食飯算

雙餸飯變三餸

仆街仔 生舊叉燒好過生你

買50有三餸飯食算係咁....

輸一注 秒入兩粒正仆街

馬圭 我dllm

屌你個老味

仲有打擊外仔嘅ky bb

自貼

馬會唔開豉油杯？

輸死未

愈做愈垃圾

未開 應該會開

你條撚樣又反底

今晚買咩

突發 搵到心水 想G再講

唔講xxx
講左xxx

有冇分析師講下車熱大戰

廢就廢 開大波

炒我456囉

熱炒車？

我都等左好撚耐
成6點鐘都未開
狗會真係愈做愈衰
我都就黎想出手玩啦

想買條4x5，唔開就要串場歐聯

畢狗list
1. 真特1.5b✅
2. 瓜達2.5b✅
3. 山神 角大❌
4. 斬木 角大❌
5. 戴拿模 9.5b✅
6. 漢堡 10.5b✅
7. 博洛 10.5b✅
8. 皇蘇 10.5b
9. 貝迪斯 2.5b
10. 真特 9.5b

利申 純分享
請跟我來
請跟我來

Gun

1. AIK -0.5/1✅
2. 精英隊 +0.5😭
3. 漢堡 0/-0.5✅
4. 俄青聯 烏拉爾u20 -0.25✅
5. 俄青 莫斯科切爾塔諾u20 -0.25

keep going

今晚車路士！ 有幾多買幾多！

有珍妃睇未

你爐係咩 想跟

有冇6仔心水 快！

賣六合彩料 每場2000
不成功不收費

1 6 9

見倒咁多紅叉就知係好野

呢件其實咩料 正手又唔係 反手又唔係 唔通係真燈閪

請問各位師兄，有乜tg最近可跟。

貼錯 唔好推

要追幾多

我都估到

認真 車仔盤

本幾多

唔好提 人都去左了

淨係買左6仔 同琴晚買左維拉

燈燈池又黎料

青出於藍 徒弟贏師父e9z la

Ok 我幫你

800m滿足倒你咩

佢尋日利記中喎

無乜感覺淨係想要個成功感同快感
出條真飛好無

請出招

收一個魔靈召喚Acc 高建築 預1-2k
留TG

Quit 左好耐想知隻king狗到依家有冇真係出過一場心水

熱刺要歐戰一定棄隻杯仔 我信車

有 不過你預主客和買齊不敗

佢條友好鍾意事後貼一堆飛出嚟話自己鳩篤都中🍻 真係咁撚勁又唔見佢事前

全世界都咁諗既時候我要熱剌了

支持出飛屌打連登仔

冇兄弟做可以唔還 抵屌

支持要熱既手足 事前飛準備

刺巴

要返工就黎做死

你都要做 以為職賭上左岸

返乜9 職賭啦

興趣來

Lm

返工可以為興趣

想轟落車到

2日踢日波有幾攰?踢唔贏先講話專注某杯賽

你有冇試過踢足90分鐘一場波？

刺巴買熱刺

專業嫁人地 幾錢個月啊
平時都係咁操啦

踢街場咩唔攰

2:45am先開波 大家咁興奮
仲要杯仔黎

出水未？

英聯盃比起歐霸算得係d乜野
雖然歐霸都唔垃圾盃

朗隊係唔同d
買左幾多

想博一博 單車變法拉利

高水先賭 平注幾百蚊貨仔咋我

Gchi

朝早 篤d波真係高水好多

咩話女足又唔入波

摩狗underdog通常唔差好難買

lm等睇出廢陣 輸完再串鳩林伯

志明半大易到

河內啲女比人屌緊腳軟？

尋日唔買利記既都要去驗腦

熱廢陣都贏嘅話林伯死左去啦

河内而家上0.5半大得0.67水 搵鬼買

真

今晚唔買車仔既都要驗腦

胡志明似半3

屌個-0.25試下先

識玩

第二關

啲女我屌 一早知佢腳軟唔入

駁唔刀

會唔會下半場秒入

on9 cha

大把人買妓

唔關我事啦 買上半場大細

身體差都唔買利

落後一球個時已經比多次次機會佢地

gelgelgel

2.5[2-0]@1.29 THX

1.36

陣都未出就廢陣
可能摩狗又出口術撚鳩人咋

過關 (3 串 1)
(滾球) 大 / 小
俄羅斯聯賽U19
喀山魯賓U19 v 聖彼得堡澤尼特U19 (0:1)
大 1.5 / 2 @ 1.79
(滾球) 大 / 小 - 上半場
英格蘭職業聯賽U23
布里斯托城U23 v 史雲斯U23 (0:0)
大 1 @ 1.94
(滾球) 大 / 小 - 上半場
英格蘭職業聯賽U23
昆士柏流浪U23 v 米禾爾U23 (0:0)
大 1 @ 1.81

奪命3串1

你出之後我買 都低水過你

志明個個都GEL

Son傷左
Kane唔出得
仲有邊個識入波

奪邊個命

真 上場有睇live就知下半一收起son廢撚到傻

kane點解唔出得

狗會 熱盤 半一仲要得1.89 哭能左

唔買唔知身體好

河內下半秒糕

又R霸又對49000
Kane出正選我自貼條女對波圖

你條女係左手定右手？

女人波 平時碌球探 好多都567+
偏偏馬會無得買

你隻手有波？

我都估到係咁

好撚慘啊馬會無得買
想sell外仔就躝啦屌你老母

好鍾意撚鳩半大

英國仔唔識得入波？

勁到咁HAHA

昆士柏流浪 U23 -VS- 米尔沃尔 U23
大
0.5[0-0]@0.815

比1粒我

我係隔離嗰場

邊度可以買？

六合彩中頭獎
500k 10 1

女人繼續秒入
2-0

估唔到越南妹仲賤過越南仔

me

真係好撚假

我買開狗會
嗔下都唔得
買外賣中左收唔返條數啦

48‘ 51’ 54‘
每3分鐘1球

秒3-0 屌啦星

支持波台風紀隊長嚴正執法

哦

次撚次買女人都0:0激撚死

唔知亦唔建議

UU咩事唔識入

呢到好多古惑仔搭棚搵食架 唔好阻人搵食啦

光復波po未

啲女人好古惑....

要死唔比你死咩

兩場都係

又玩半0全45678

次次都撚9我

Btw 收到風你汁唔少 我未

驚東咩 報狗囉

Mg 有冇六仔重心

半場0-0就祝佢哋畀拜登寵幸

goal！

屌2選1都錯 想死

哩場半大我串咗不丹4.25大，荷蘭後備隊5.5大，格魯吉亞客隊
嚇死

中哂

係，佢唔入我真係喊都冇眼淚
全部冇單頭

有冇嘢俾我跟
你琴日carry我

分享心水未

咪啦
頭場俄羅斯青年隊3球爆我細
俄乙又開大爆我細，重傷

屌你下半秒GOAL

笑咗，好仆街

出場心水
熱狗今晚食撚硬

你估今晚皇蘇撚狗定正氣

啊拉伯建築 度下度下goal埋

你係狗 皇蘇正氣

克羅地亞好似正D

點 又要鬧交？

阿拉伯建築 追即場半一先

半大冇肉食

對咗

半大未

2-0

diu 想等高水又入

睇到1K啦

再追

想再大棍啲

佢上場負碌贏

追半2.5大

有個燈fd比車仔...

仲想要車仔

刺巴今晚出水？

刺客晚救命呀

冇勇氣追 3-0了

收到風你贏好多

六合彩有冇live？

好彩未派彩 諗住一野推落去

呢家4.5/5 1.7倍咁抵屌

2-0見到有@1.85 2.5大
send埋出去load咗好耐，原來入咗波

巴黎人？

4.5/5 @1.7 追唔追好

你呢

馬會黎架 屌

LOL SUP MAP 5 @1.88派錢

我見你用純粹想問問巴黎人姐
佢最低同最高係幾多錢一注？過關係咪最少3關先可以買？

建議TG傾

無惡意 我都係近期先玩巴黎人 要望下先知

ok
貪快先喺到問

留tg

屌你4:0 = =

4/4.5 @1.7

無買 走左去禁過關

D 電競足球其實有冇人賭

都冇買 睇落咁抵屌好有伏味

係 呢D波好興上半入完 下半0GOAL

克羅地亞秒入兩個, 爽

4成控球率 6射4入球

有冇人上“車”？

斯洛伐克杯 2X1 @ 3.257 欠魯森比洛克

落左車

屌 u23四分鐘爆我入球細

全世界都車

問咗個friend借ac嚟睇
好似冇走地過關

UU 細波好易死

X巴先有即場 最少3*1 , X合 無即場 2*1都得

走地大細係0-0計定係當時比分

當時比分啦

咁冇了 我0-1買2.5細

爆左啦

搞著佢
又要換pw畀我入
咁睇嚟我無緣巴黎人了，通常都係走地2x1
只係見到好似多啲電競玩

有一粒了

TG

真係鳩買的

唔使啦
咁應該唔會轉會

哦 我都係自已玩 同埋自已開 無經人

5-0屌半場

破聯賽紀錄

無走地過關, 好煩

5膽全餐 中1個字

屌你老木俾狗買

又大船，大撚獲

魯森比洛克肯半大未

屌晒你地成班外賣老母係到自high

恭喜

d 仆街電競 玩親都輸

約旦大

師兄咩都岩

呢啲時間，無外賣有撚人出post?

只啱贏錢

呢啲垃圾波係咪又係鳩買大

靜啦 我今日都輸左雞比巴黎

痴線啲屎忽杯
受讓五球 2:0

呢排點解唔見左優越陳

受讓五球 拜仁對傑志？

唔見=連輸緊

想等高水又入左 乜鳩呀

真理

佢老闆, 等佢接受投注等到入埋, 之後被拒絕

cls 乜野波黎

兩隊都google

但主隊領先緊2-0

非聯賽球隊對超聯球隊

羅丙

贏波輸盤就係哩啲

受讓嗰邊贏緊，睇清楚

買唔到走地反杯

可能最尾反勝呢

我都係 但明明accept左 做乜9

羅仔入波了

靜到

0:7!

12點先會蒲頭

克羅地亞盃嗰場NBA緊

12:45開始有心水
大家多多支持

整注超重心黎睇睇

垃圾澳彩

又輸左幾多

今日到我反底 你仆街啦

俄女點睇

女人唔係問我
問女足傳心師 teddy

快Q啲啦約旦，嗰1球都要咁耐

約旦 , 克羅快啦

俄妹快啦

阿爾唔知乜入未

Hi

🀄️秋佳節
第二口
熱狗盤

有無重心？

女人

等2球算

買熱狗 不如留返啲錢買月餅啦

逢英必大

國殤

半大又輸

全大來

席洛爾嚟多球

有feel 起碼仲有半格輸

出水未

屌...og都有都唔夠3球

荷乙有冇人要主盤？

全撚部都❌

2.5s超

12點點買

0045半大？

以為你全職賭

買女人係就中 大就閪

琴日中咁多 全職啦

有我

唔玩外賣 乖仔尼

mg 今晚咩心水

約旦
下次都係買亞盤

洛達瘋狂回飛

2:3

好快又有平半買

我半大針咗

我睇嚟都似要陪你

外賣群組 馬會黑名單大派現金
快入 唔入正笨柒

今日場u23 QPR 85分鐘第一次射中龍就入 就爆我2.5細
希望今場都得

無啦間唔中先買一場

今晚無野想買

不過一定要買既就買車仔

但都唔睇好穿到盤

再唔係就睇MasterG

度好一陣買咩 想知再講

快 咪賣關子

荷乙 半和
皇家社會 上盤

同燕豪芬一齊中風賠率

大家點睇

華倫

你都係想我答屎眼姐

又反手？

乜鬼野戲黎

咁皇家蘇定華撚西

唔會再認你大哥 你變哂節
成日屈我話你
又叫完我唔覆
最緊要你仲要買入球細..

上盤同路 掂

大胃變咗黑人

餓女

個個都要sosad達

blm

我就唔跟大船喇

華西又咁多負面新聞 走地算

有咩新聞

貝迪斯平手高水

足球過關 3x1
星期二 4
基輔戴拿模(主) 對 真特(客)
波膽
主 其他@40.00
星期二 5
奧摩尼亞(主) 對 奧林比亞高斯(客)
波膽
0:4@30.00
星期二 6
費倫斯華路士(主) 對 莫迪(客)
波膽
3:0@20.00

黑單中

炒12碼 ?

我覺得熱狗勝算高d

炒完又入返 屌你老母

熱刺有未來

岩岩一開見到12 唔入又俾人秒入返

有斯華 皇so gel定先都得啦

咩波

荷穴

下次打俾我先

2-0女人

party room條女咁大ball

跟

睇到 試運廢事跟

冇追po 想問下大家masterg西甲要左主定客

女人入波未 係咪想我出中你地

勁中

頭場想買上盤: skip算

混沌重心 0045 半主

請問各位
fps過數去hkjc唔係即刻入到錢？
銀行扣咗數但馬會無入錢記錄嘅

等一個工作天

晏晝入錢就即時？
我印象晏晝即刻過到

收左工啦

唔係 正常就即入即有錢
但如果你扣完數馬會都係無錢就要等1日等馬會比返筆錢你

半細 85％半格

好想買華倫 無錢

好似係即刻過數

燕豪x熱刺 2x1

我印象都係
但今次轉賬，佢彈多咗句話正處理你的交易

斷一了

洛達

又反手

通常即日 我岩岩入錢都係即日
但有機會係銀行系統維護
我上次就係咁

老友 波都開左3分鐘

又唔信我

皇蘇

半大24

華西+1 咁著數

荷月而家成日半細既

Asw vs masterG
薯條要車定要熱

0100半客

車啦

好耐無見過佢

咁冷？！

OK 大佬

鹿會轉唔到數既

華西無咁差喎

終於有波賭

薯條俠要車 全世界留意

垃圾車 你地都買

喂大佬你要返工就訓啦 買乜撚野波

太耐冇上嚟我唔記得佢係咪燈

屌你老母洛達

中

半大-1

我相信MG會正氣

咁撚快手

1-1

1:1

11

半大快過打針

叫糊

咩波黎嫁屌 nba 呀?

秒半大

半大只需

半大收錢訓得

追返

笑撚死

風

Goallllllllll

屌仲諗住叫個外賣食住等
叫都未叫就半大

31s

串左皇蘇半大 未訓得

快撚到以為入球無效

半大goalll

仲諗住睇半場先沖涼直落西甲
秒半大

咁快收左皮

叫你老母糊咩

NBA

半大就係咁簡單

9分鐘收錢

笑撚到

好撚慘一分鐘爆咗

好想要華西

荷乙返黎啦！

笑撚到gap gap聲

黑名單又中

莊家隊
任佢開

但皇so有silva+贊奴沙

客咁快入返即係主都知唔贏得

仆街你早講你有 我重注啦

下？
半細3個字爆左？

屌佢老母我一早買左細

皇so 100%

2個字 冇3個字咁多

華西近3場被射門
19.7次

唔信邪 買埋華西

10分鐘都冇

唔該巴打解答

皇so隻船大撚到

屌你早講啦
我allin半大

2:1

Dllm 馬會 過唔撚到數 買曬荷穴半大 無得買皇so

荷乙返黎啦

我屌你老母唔好呀

nba

洛達goal!

半場比多球開埋3.5 啦屌

荷乙不愧為NBA

馬會

荷乙

信左皇so低水

Nba?

我銀行過數都係咁撚樣囉 屌

智撚障。。。

外仔 334準備

洛達正氣

買左主比人秒cup

你仲有咩飛快拎出黎

打錯姐

等下場

皇so條船大到

屌奶星 有無人馬會app銀行過左數
扣左錢但係戶口仲係無錢

Dlllllllm 過唔撚到數 點部署

同路

針

想睇2-2

屌你老母想買半大呀

3-2

馬會公道既

係咪姐係轉數快

1-3就ok

荷乙半場開個波蛋其他出黎？

皇so又呃錢 針

未輸

H皇蘇妹妹下

Metoo

角球落得咁快

開波一分鐘就話針乜撚野

應該係

世紀重心 西甲9.5角大
87.85％

樓上過唔到數既手足咩銀行

係咪好撚神奇？ 我買左大

CLS 荷乙

客12m

入多100試下先

Hsbc

啲弱智閪係咁

which team

荷乙客12碼 準備1:3？

洛達12碼

皇So 淨睇陣容 已經等收錢

nice

洛達易到

我都係hsbc

次次都係咁又未入波 岩岩先開波就成堆嗌針

派錢派到

我都係 屌 冇得玩

只係睇到仲係0-0

臭閪狗會 開3.5果D就3球完 開2.5中風水就宇宙大波

禁左兩次240
扣左480 馬會1蚊都未收到

洛達Goalllllll

廿分鐘半全大收錢荷乙

屌咁就4粒...

癲 咁快4球無買到

方死屌唔入咩 半埸最小1:0
下埸齋叫多球

留返聽日食老麥啦屌

有冇人可以派我

可以早抖 hsbc入唔到錢

我隔離個fd禁左1次fps $200
跟住銀行連續sms 6 7次比佢
扣左千幾蚊但都過唔到數

Master G 要左FC 燕豪芬

客和針

入錢啦 我買左半和可以叫針未

佢唔係流嫁

李康仁入得未

抵你班仆街死啦 仲用支那匯豐

車仔真係得咩

1111111

買半大都唔買和啦牛

全場00 啦西甲閪波

冇了 入左300
又要聽朝對數 後日先回水

3:0

點解要用轉數快呢
成日聽人講中伏

熱冇左兒子

其實本身個轉帳唔好咩 幾撚快

23

2-3

出左陣喇咩

西甲快半大，生命注

痴撚線波

乙組仔好撚戇鳩 勁隊打廢隊就和
廢隊打廢隊就半場全大

沖完個涼就收錢
荷假好撚癲

我用開本身個轉帳 撳完即刻轉咗

打和就好睇囉

追啊！！！

洛達屌住 ok?

荷乙一唔買佢大波 佢就會開

開到半主 10 1 500

屌你老母 你呢排唔識入波咁

做乜撚。。無打龍咩

屌，買左洛達仲諗住gel，點知主又入，等睇最後cup埋

傷鳩左 上場聯賽半場都比人換走

乜撚野飛到波到...

半場頂實

Sorry lo

皇so又呃錢

LM

33準備

似半場2:4 3:4 4:4

2222

有無巴打知咩事？可以點解決？

入唔到錢

2-4有未

一生命注落去就一球都無..

批准

25分鐘5球？？？

第一日玩?

師兄睇嚟同路咗幾場喎

乜撚嘢波黎

30分鐘 2:4 or 3:3

你開戶口個陣佢無幫你set叫你自己入密碼咩

3:3啦屌

3-3未

車仔做咩係咁回

No，頭先打去1818，因為入數無更新到。跟住佢叫我入密碼，我唔記得咗咪㩒重設，點知就搞到咁

施華回晒塘

你有咩

黎緊

有冇人轉數快入唔到錢....

我買咗成年

冇兒子既熱=垃圾

Me

屌你老母荷乙快撚7d入 2:4

12點前入?

皇so 報數區

西甲快撚d 14角

啱啱

但係車讓半一 咁高水

似11-12完

12點後入要幾時先有...

屌你老母狗會！

下年

做乜鳩 銀行扣左錢

....
賭蟲咬緊

岩岩試左...
乜事都冇

聽朝

Me too

同晒路

講緊之前

分咗兩轉 第一轉錢10分鐘收到

Hsbc 轉數快苦主

有角未 生命注左

好似好少見角球轉盤角細係低過兩倍？

唉 屌你老母又唔洗玩了

信念唔夠 走左去要皇so

屌...
我都係hsbc

同你一樣
仆街啦 扣撚咗我三千銀

是 本身想開波前轟10.5b 中撚左就去放火

燕ho fun 立即入波

難得想賭錢
想逃避配實

慘 比狗會呑錢

皇so入球定定經先喇

Brain 唔好 ！quit馬會囉！

車定熱

車

刷角未

利

未出界個個唔郁做咩 禁左暫停？

和啦2:2

馬會呢個鐘數有無人聽電話？

等我發功先

皇so -8c

咩時段都冇

英聯杯無即場點賭

馬會轉唔到錢？

好似幫我避撚左 thx jc

睇黎馬會真係賺夠

馬會應該研究下唔再開荷乙半大盤

皇so 肯入波未...

2:4???? 係咪屌入左

幫緊你幫緊你

打上狗會

屌你皇so

狗會個電話過左服務時間

咁夜仲有人聽咩

優越熱線

打上去都冇用
佢會話 有拖冇欠

HSBC?

瀨野了

皇蘇半場入球啦屌

收咗檔...

全世界皇so 中伏

我係渣打 轉數快都係扣左錢 馬會冇錢 屌

屌
燥撚到呢

燕

賭小晚囉

2:4 未 差一粒

我早半年前凌晨三點幾打過都有人聽

揸優越卡有咩撚用

閪甲仲係2c

皇蘇等佢降到半一先買 -1走盤味濃

半大求一球輸半

睇你地講以為豬緊幾球

係咪1880

可以事後登場

不嬲賭馬入場排隊用

半場 0-0 等高水先買
入左就算鳩數
對家入左仲好

係

剩係換咗個電飯煲

33333

有排等

唔撚識入波等同輸緊幾球啦.,

屌 買撚左皇so 想死

岩岩有2.22

入馬場我通常都係訂位

乖乖地 2:4 唔該

唔知點讓一球

等死

c華入波未

我已all in 9.5b

好想賭錢

吹到幾撚勁

好多波波 點買好

本身想要華西 信念唔夠 針

屌你老母 買左fc燕豪芬 半大全大 打左陣機睇1睇比分已經等收錢

皇蘇呢場唔洗指意入到波 建議大家補飛算

你好叻仔

馬會爭我三千銀

皇蘇入未

快d開2:4 比我 唔係冇錢賭啦

施華中完肺炎未好返就上場？
蝙蝠軍好似有機

Ching好撚攪笑

屌

皇so半場有無一球，半大想輸半

西甲大波已死 補細波輸少啲

分一粒比皇蘇啦屌

下 車咩料？勁落之後又勁回？咩事

想死
現實好大壓抑

CCCCCCCCC

馬會賺夠
俾各位手足賺下

皇so 1.5s屌得過？

皇so走盤求你

大船真係必沉

荷乙快撚7d 繼續入波

華西有睇上兩場就知撚識入波咩

熱唔係廢陣咩？

對皇蘇有信心

等1.5b足水就入

直接買華西win算 起碼gur d
皇so 隊閪波

0-0

快手2:4

都話大船必死

半場入球先喇

唔洗識入架

真 皇so好垃圾

大船 vs mg = no goal

個ng得1.47 企到咁硬

買左華西 忍住唔gel

華西上場連升班馬都贏唔到
成場比人禁屌

送錢 買no goal啦

請問一陣車定熱大船？

反手g

咁開上盤派你

馬會過咗數麻煩叫我

有冇人陪我吹兩句...
點解想賭個錢都可以咁多阻濟...
個天係咪玩鳩我

和大船

所以今場急住反彈，搏盡

過數無事wo

聽日12點會回水

唔信算 大家都曼城 你唔信我

賭小晚姐

即係熱盤啦

Ching邊間銀行

買咗皇so盤點補飛

平行時空?

個天都想你唔賭
不如轉俾我我幫你拎去祈福啦

我記得巴打大户黎

恒生

2:4都咁難開 垃圾

我係咁啱今晚想賭...

皇so中龍未

一粒都未有

我1:26用轉數快 有過到數啵

再入多次

買得就緊係有信心
又唔係比人入 又唔係炒
仲可以嗌下

pps囉

去call g仲好啦
第二日咪有得賭

半客客和比埋我

玩細d好，
以家都係買一兩千

ching check 下，我收到錢

今晚有乜好賭
車對熱都係垃圾盃賽咋喎

冇申請

Pps應該要等到朝早

我入左三次
結果一樣過唔到錢 錢就扣咗

皇蘇fg企得咁硬既屌

買左華西win
沒眼睇瞓先

皇so 上場半0-0
下半炒人3 粒

用電腦入係即時

皇so

重蘇12m

係時候入西甲半場0.5b

華西4射中？

皇so dllm

5射4中

又報假 88

你個戶口有問題 其他手足都無野

有咩game好玩

電腦喎 不嬲用電腦+pps, 但係要俾1蚊手續費

係匯豐問題

馬來西亞入得未

佢無申請啊就算依家申請都要等24h

贏未今朝兩連輸 啱啱自己單排贏返埸

有無人睇緊 點解可以停咁撚耐角

皇So讓一球

岩岩觀戰人玩先知轉左版本
而家有咩T1陣推薦

皇so唔撚刷角
抵輸

食波餅冇RC?

屌佢老母臭閪 快撚d刷角

球證好慘

買左 皇蘇和華倫

上盤瞓得覺

華西射爆球證個鼻 可唔可以比12m皇

下半場串盤

皇so射球證要俾人針對了

月光刺啦

客開始落，準備入波

佢老味 都唔知踢咩

半場一粒波都無 食屎

皇蘇班medic幾撚醒目 即刻衝上去幫球證

下盤gel了

第皇so 1.70買小小

望贏一球打和算

唉

月光刺可以狂roll 狂賭

連假再試下
而家朝早返工 夜晚玩下OG 賭下波又一日

皇so 輸尻埋佢啦屌你老母

死傻閪 唔撚刷角 垃圾波

又有排等

唔刷角唔該輸撚埋佢

乜撚都無

有3c

車仔回到咁。。。。。

兩隊閪波踢緊咩

有2$都禁啦賭仔

我屌你皇so

呢場無買到
諗緊買唔買個角大/入球大嗌下波

我連lol都開唔到

唉 我買左5K阿大佬。。。。 又害鳩我

今場完封熱狗

屌 買角細算了

15k 半細瞓得

唔怪得停晒

清cap個陣黎睇睇好不

一早講我all in細啦。。。。 屌

又輸到要入錢屌你兩隊垃圾

出完陣 車仔開始落飛

聽左你地講買9.5好大 訓得落棺材

皇so
主勝 1.73
7.5 b 1.74 上船區

自己開one football la

林伯又想下半打5前鋒？

華西果個22號前鋒廢撚到

1001俾我攞好不

不好

996

手

Fuck you

End

我了